尼馬同包皮真係吹大左

去到決賽即刻現形

高文就吹細左，入球功臣